海外有咩方法收到香港電話number 嘅verification sms

Reinstall 完WhatsApp 先發現個account linked 左去香港number

冇計，用返香港張咭收信息丫，漫游收信息好似係唔使錢，不過大前提係唔會用左漫游數據先丫

申請國際漫遊，但要有張sim卡喺身

用返張香港number卡開漫遊

有漫遊就收到SMS
無開漫遊就打上台開
開唔到漫遊就遙控飛線搵人幫你接call verification

打上電話公司hotline
,叫佢開通國際漫遊，但唔開通數據漫遊

之後應該可以收到msg

我用緊CSL，漫遊應該default 開左，但係點解所有漫遊都好似用唔到

我用緊CSL，漫遊應該de

唔該咁多位巴打